在流感大流行之前，鬼魂廚房的擴建工作進展順利。歡迎來到香料城，人口：美國|賈亞薩克塞納| 2021年2月11日|食客
第三方送貨應用程序和ghost Kitchen的普及意味著許多顧客主要通過應用程序與餐館互動，而不是直接與餐館互動。如果每個獨立的比薩店都只是一個大假連鎖店的一部分呢|Jaya Saxena | 2021年2月3日|食客
新的“鬼廚房”，即利用Grubhub和UberEats興起的送貨餐廳，出現了，許多專門經營翅膀。超級碗就要來了。我們的雞翅快用完了|Jacob Bogage | 2021年2月2日|華盛頓郵報
去年，紐約州警方逮捕了一名陸軍無人機操作員，並指控布加盧·博伊擁有一支非法鬼槍。Boogaloo部落擁有槍支、犯罪記錄和軍事訓練。現在他們想推翻政府|作者：A.C.Thompson、ProPublica、Lila Hassan和Karim Hajj，《前線》| 2021年2月1日| ProPublica
第九集團一直在考慮利用去年12月通過Thrimpist推出的“幽靈廚房”進一步向這一方向擴張。美國仍處於封鎖狀態，出版商傾向於直郵| Max Willens | 2021年2月1日| Digiday
不管有沒有鬼，這口井無疑是一段歷史，有著大膽的存在。紐約最悲劇性的鬼愛極簡瑞典時尚|尼娜·斯特羅奇利奇| 2015年1月8日|每日野獸
現在，她說，她的同事們正在積極地互相惡作劇，並把責任歸咎於鬼魂。紐約最悲劇性的鬼愛極簡瑞典時尚|尼娜·斯特羅奇利奇| 2015年1月8日|每日野獸
首先，他死去的伴侶雅各布·馬利的鬼魂來了，他的臉從門把手上露了出來。狄更斯和史克魯奇如何拯救聖誕節|克萊夫·歐文| 2014年12月22日|每日野獸
週一到週二早上，五名人質逃走，中央商業區變成了一個鬼城。悉尼聖戰圍城以槍戰結束|考特尼·薩布拉曼尼安、倫諾克斯·薩繆爾斯、克里斯·奧爾布里頓| 2014年12月15日|每日野獸
有問題的幽靈作家被認為是一位西翁·庫漢姆，他是《亞》和成人小說的著名作家。見一下Zoella這位新手作家，他的書銷量超過了J.K.Rowling | Lucy Scholes | 2014年12月11日| DAILY BEAST
至少，這是我所想的；儘管他們說那不是克萊伯恩的鬼魂。拉蒙娜|海倫·亨特·傑克遜
與此同時，弗萊瑞特吃著營養豐富的食物，每天都長得像百合花的幽靈。阿里斯蒂德·普約爾|威廉·J·洛克的歡樂冒險
我們這個可憐的星球將只是一個在星光下黑暗的道路上旋轉的沉默的幽靈。社會正義的未解之謎|斯蒂芬·利科克
一時間，他們的目光中沒有任何知覺；然後，一個異想天開的鬼魂在他的嘴邊悄悄地笑了起來。離奇的故事|各種各樣
現在，我們不妨在此詢問一下，人們普遍認為鬼魂的信仰究竟帶來了什麼好處？關於鬼魂的發現的第二版|喬治·克魯伊克申克